天國近了，你們應當悔改。

港福堂

地址:
香港金鐘夏慤道16號遠東金融中心1樓

大家一齊返教會認罪，仲未信既弟兄姊妹快d一齊認識主